Primero necesitamos iniciar el servicio en la terminal "npm run dev". Luego se ingresa al navegador elegido usando esta ruta "http://localhost:3000/bienvenida". La pantalla de inicio muestra una lista de electrodomésticos disponibles. Estas entradas se pueden editar o eliminar y se pueden agregar nuevos electrodomésticos y cada entrada tiene un enlace que nos lleva a una nueva pantalla para completar el proceso anterior. Se pueden realizar cambios o agregar nuevos electrodomésticos al hacer clic en "Crear producto" y volverá a la pantalla principal con una lista actualizada del electrodoméstico agregado. Si se ha eliminado, aparecerá una pequeña ventana para confirmar dicha eliminación del electrodoméstico y si se confirma que Sí, se eliminará y volverá a la página de inicio sin mostrar la entrada.
